連登高階玩法

連登已經充斥住五毛 黑警
叫連尼住刪左佢地
係不可能既事

全部log out 再登入
又會造成一個討論停頓既情況

甚至p 牌制度都開始冇效
因為五毛大軍為左攞返連登主導權
一定hack 返唔少舊acc

所以咁多位
要攞返連登主導權
一定要學識

記名

見到五毛狗 黑警 廢老藍絲
甚至澳門狗講野
一定要記住個名

然後 唔好block佢
因為block 佢 佢會仲開心
少個人spot 佢出黎

而係要回覆 spot 佢係五毛
然後拉返個post

比如
咩太空清新機 一鋪過 果d
大家要不遺餘力spot 佢出黎
就算佢冇講五毛野都要spot

當然唔好忘記推行動post 啦

光復香港
時代革命

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

可唔可以叫連尼住 開block咗都睇到佢開post功能
方便入去 屌9佢哋

\\國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。\\

推呢個

呢個正呀喂

其實全民退出最好
不過我唔記得自己pw
我諗有部分人都係咁

問題係 都要學記名

唔記下佢

Spot 唔到俾人知佢係五毛

共產黨最叻玩滲入

我地要玩反滲透

所以唔work架

到時大一半user 失左蹤

俾班五毛洗板就弊

咁矛盾？

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

姐係好似block咗都睇到佢留言咁
見到佢開post 但淨係寫 show blocked user 咁

P牌制度由頭到尾都冇有用過